{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140126?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 예다움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、ペンションのペット入室可否を確認する必要があります。 もしペット同伴のペンションで拒否された場合でも、払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 予約した部屋に子供や幼児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 全客室で使用でき、全客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。 ペンションにはバーベキュー場があり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、費用は2人基準で15,000ウォンです。 ペンションには基本調味料と常備薬が完備されています。 駐車可能なスペースがペンション内に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペンションのペット入室可否を確認する必要があります。もしペット同伴のペンションで拒否された場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でのルールはありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表の間違いはどうなりますか？",
            "answer": "予約料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "予約した部屋に子供や幼児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場があり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、費用は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本調味料と常備薬はありますか？",
            "answer": "ペンションには基本調味料と常備薬が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 741
    }
}